white object

就算係物體都分好多種嫁，噤多種唔同object小心出街仆直，仆到爆曬缸

過去安慰呢啲物體都唔算襲警嫁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

erer object

HK police object

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

文宣組, 今日個外藉指揮官話yellow object, 係膚色歧視亞洲人, 麻煩大家煲一煲佢!
用一個有膚色歧視既外藉指揮官對付香港人, 中港+特區政府仲唔係納綷係咩?

麻煩文宣組, 將yellow object同黃色皮膚connect一下!

(我P牌, 幫手開個POST可以嗎?)